1000上5000試玩區

1.) 新城盤 $200

2.) FC首爾 $200

3.) 墨勝 -1.5盤 $200

半